清唱求屌 （可點歌）

如果各位對小弟唱歌有咩意見 請大家大大力屌
月球上的人

傾城

餘震

如果大家覺得小弟把聲好聽 大家都可以點歌
小弟識唱嘅 一定盡量唱俾大家聽

把聲太Chok
好難頂
唱多啲有背景音樂嘅先，練好啲拍子，音準
唔好咁快freestyle
句尾長期無氣
練下用氣， 聽傾城好驚你突然無氣死咗